科大有咩科勁過港大?

見隔離post比較中大同港大

毒既程度

自殺率

CS?

MBA

鬥on9
科大贏咗

Canteen嘅難食程度
科大完勝

鬥啲人on9 確實科大係贏咗

偏遠程度

排隊搭車條隊長d

女學生% (講緊少嗰方面)

學生自殺率

BBA E&F CS 無啦

屌, 咁鯨大浸大個啲不知名大學咪超勁

認真答
以前就ust gbus>cu gbus>hku ibgm
依家唔知

男女比率
n:1 (n tends to infty)

麥當勞囉

唔好講笑，係連麥當勞都難食過人

金兜其實唔係好難食啫

ust mech
hku mech

就以岩岩出個個big Mac
個啲漢堡排乾到食左兩啖都即刻扔左

爛grade程度

C range 闊度

Max=100
Mean = 100
sd= 5
Your score = 68

Free fall

自殺率、男/女比例、non-local(唔計大陸人)比例、C range闊度、A/B range窄度、奴性......數到下年都未數完啦，in UST we trust！

ire
gbus
qfin, ecof, fina
rmbi
evmt
ddp

應該得呢啲

金飯碗執柒咗未？

利申：grad咗好撚多年

窮撚人數

未
其實晚餐唔差

咁你一定要試下芝士肥牛拉麵

佢啲拉面臭架

上次食左咖哩肥牛公仔麵.........

hku個新can

唔差在試埋血池地獄拉面啦

港大香港第一
科大？不了

屌，我住寶林好近，不過我唔係ust

問過含大未

科大科大啲

毒

Career Service 有統一job board

IRE DDP就真既
其他